【意大利】威尼斯直去五漁村問題

諗緊去完威尼斯之後坐火車落羅馬先 定係直接去五漁村好？

我見羅馬住宿好似平啲，方便啲，同埋到時又拖住個喼 但係落左羅馬再去又浪費左啲交通時間

#最後會係羅馬飛返香港 五漁村打算一日遊

有冇巴絲有經驗？

直接去成四五粒鐘喎

建議你搵熱那亞做落腳點先，沿住個海岸行好靚，個水族館係全意大利最大全歐洲第二大，個海洋博物館幾得意可以影好多相

利申: 上個禮拜去完，不過無時間過去五漁村

上個月去完五漁村直去威尼斯 La Spezia -> Pisa -> Florence -> Venice 好似10點車 3點到 好彩中間啲車冇乜點delay 買張pass一日係去得哂五個村 但夜晚仲要番羅馬就難啲喇
btw 羅馬啲city tax好貴 留意番

五漁村絕對值得用一日時間慢慢細味。

好貴即係幾多

威尼斯>Roma=搭飛機嘅距離

ROMA去五漁村走回頭路WOR.

一定係直去, 中間可以停PISA快閃.

咁多發財車 是旦上一架都到啦